(懷舊專區) 一人一隻dos game

成日追新game 又要考慮電腦配置 係時候比自己停一停 得閒抽下小小時間玩舊game 就可以回味過去 打番細過呀媽唔比你爆機嘅game

有無老一輩巴打分享下

私心一問 好細過果陣玩過一隻恐怖類game
一開初個天好黑 眼前有一間屋 要係地墊底下揾到條key 開完之後 有一間房有張bb床 要揾奶餵佢 之後去雪櫃入面攞完現成嘅奶樽
就係呢個時候 係穿咗洞嘅牆見到有人將bb攞走 然後從時空門離開 好似diablo 嘅town scroll
之後跟埋入去 見到有個成年人伏係床上 無知覺 然後鏡頭一轉 被打暈咗
講到一舊舊 唔知有無巴打知道係咩game 揾咗好耐